警狗抄牌遇到痴線佬被煩足8分鐘 最黎忍唔住爆鳩條友

嘩
拍片條友煩撚到
仲煩撚過唐三藏

個阿蛇有鄉音嘅屌

片主把聲同啲語調都好似劉馬車
唔通

隻警犬成個支那狗樣

飛住來睇，佢嘈炒人牌同車牌嘅分別好煩
睇唔到個人，炒車咪仲好，罰少d錢
佢咁煩咁博出位，咪又係要交罰款
仲要拍片記錄自己鬧個警察係屎忽鬼
其實網民掉條片比警察，投訴拍片者阻差辦工及侮辱警務人員罪

好想比佢屌

屌係咪唔夠人搵D大陸公安黎頂住先....講野十足十大陸仔

好明顯啦，奇奇怪怪咁

好似好少聽到屌咖啡

抄牌唔一定會比警告
比警告叫佢走係人情
係特別日子講明即炒無情講
求情都無用

幾靚仔, 幫佢含, 當賣個人情可以嘛

有啲似這是正式錄用的警察嗎

抄牌你就叻, 捉賊又唔見你咁叻?
下人哋交通警嚟架嘛?

似唔似大陸仔樣我唔評論
喺車訓教好似不嬲都唔可以咖喔，之前有新聞講好似西貢有個女人熄埋匙喺車訓教都唔得
同埋個警察講得幾好，你話唔舒服又可以揸機拍咁耐

條片睇到一半冇睇，不斷係咁loop好煩

元朗渣去窩打老道叫長途車
仲話渣長途車一定會唔舒服
咁係唔係應該考慮搭車而唔係渣車呢

五毛十卜Ching！

嘩屌而家大陸狗領正牌做香港公安

😂😂

阿sir好靚仔
捉佢入廁所吹爆佢

屎忽鬼

側面睇個輪廓都似

請問呢位阿sir (只係聽到呢到)
條友把聲根本無力 警犬唔會驚你

之前有有貨車司機話中港直踩十幾廿個鐘
頂唔順 高速打死火拍埋一邊 訓覺
警察黎到都話 寧願比你抄牌 好過冇精神炒車

所以我認為 訓你係可以訓 但抄牌就唔好好似條片果個戇鳩咁 ee哦哦

比乜撚野警告

比警告係人情

交罰款啦傻鳩 幾百蚊都比唔起

條撚樣好撚煩

講左8分幾鐘話320冇所謂

拍片條友真係好撚煩 死唔斷氣
個差佬忍到咁耐唔應佢都算勁

唔怪得果欄大洗地，我有朝見到架警車朝早落去。

唐三藏再世

咁都有人撐警犬？
唔記得咗當日點對我哋啲義士？

咩義士？
無業搞事個班？

盲反撚
一單還一單
依加擺明亂泊車
係咪以後警察做乜唔理啱定錯都要反

支那佬咁柒都啱

大陸仔你都啱

屌佢老咪小小錢都比唔起咪撚學人揸車啦死窮閪

唔知有冇睇錯，垃圾echo

呀蛇Call極都無人幫拖

新仔問下師傅點做啫

其實有權真係唔使用盡既，睇條街都唔算繁忙
人係車度一般敲下隻窗指佢走，而且聽拍片睇友語氣都係契弟來串唔出樣

加咗價喎

喂 即係 ....唔係咁都抄呀嘛....